陳日畀人打果件迷雲黨只係行動既第一波

睇路呀

又六又禿個啲